# tp1_ex4

on retrouve ici 2 package calculator et test.

python les reconnait comme package grâce au fichier "__init__.py" qui est un fichier vide.

pour lancer le code correctement il suffit de faire la commande suivante : python test/test.py

